懷疑老豆出軌可以點算

老豆最近成日都用whatsapp同個無set電話號碼嘅人傾計
明明以前都唔會點同人keep住whatsapp
加上最近明明都唔洗返工 但又成日出去大半日
我都想係因為自己諗多咗

可以點 男人既野唔好多問喇

跟蹤佢

難道真係只要佢識返屋企就算？

問佢加零用錢

我有諗過靜靜雞check下佢WhatsApp
但係又驚係堅野

雖然佢係你老豆，但衰啲講你嘅諗法你嘅感受其實唔係太重要，最重要係你呀媽點諗。

以家應該係得我懷疑
唔知呀媽sense 唔sense到

係 男人既野好多野你未明

我諗。。做得佢老婆，又係女人，連你都sense到嘅話佢應該都sense到(?)

如果你想查清楚嘅話，真係要諗清楚先，可能結果會返唔到轉頭。

都咁大個人，直接唔你老豆啦

都咁大個人，直接問你老豆啦

父子一齊叫雞。
你地關係會比其他父子好好多。
親子關係好機會。

你用太空卡add佢再叫佢科水比你
又賺到零用又令佢浪子回頭

冇乜嘢可以搞，見過好多單，你話佢經濟封鎖什麼的，都冇用，越壓迫佢越唔散。
睇緊啲資產，唔好俾佢轉哂俾個女人就好。

有無啊哥家姐可以傾下點做好？或者真係check下佢手機，如果真係既，襯件事未發展到好深，仲可以有得救。一陣識著個大陸婆，你米話唔驚 check完如果唔係既，都可以等自己有個安心。